2019 dse 問題

想問下有得報名未？

通常係九月報名

考左兩個dse中文加埋lv4
考多年就有個5*
諗起都笑

講得好